15:00後要見到大家收拾心情 集中行動post

黎明行動要繼續，區選贏左大家都J左一晚啦。
係時候要做返實事啦，歡迎大家拋磚。

香港人係時候打夠飛機喇 推番行動post啦

利申：p牌推唔到

尋晚又話要點票，今朝仲J緊，1500後正經返啦

推

唔好再黎明行動住先 已變塞鐵2.0

棒打落水狗都係行動黎
攻心法

呢句真

push

就係想交通擠塞，有咩問題
堵路係難做到，太難聚人

求行動post

又冇作用又擾民 ⋯ 需要作調整一下先